想印光復香港旗

外國訂製 連運費大概$220-230一支
有冇手足知點樣做本地郵寄 唔想用支那順豐

搵到交收方法 可以幫大家買埋
諗住月尾去旅行之前拎到 Thanks

push

有性趣

會唔會呃我架

香港本地都有得印
樓主有冇性趣

幾錢

香港本地黃店都有得印
一唔一齊?

貴過你個個
但量多會平

唔會 利用呢個運動發國難財就含撚死全家啦

有冇大概話幾多 巴打都有興趣印？
因為我見回響唔大 可能不多人

如果一個人訂就一支320
但如果10+人訂應該會平
個店主冇講大概會平幾多

嘩都貴成$100 我問清楚外國嗰個訂幾多會平 巴打有消息就再update吧

其實最重要係郵寄方法

巧

所以如果本地都做到~200蚊支
咁一定揀本地
仲要黃

有興趣 lm

想要枝藍色

諗住藍黑各一枝

Ching 識貨之人

個人認為藍色最有代表性 始終係原色
希望成事啦

之前有手足幫訂旗，不過係呢款

就係唔太好呢個設計 所以冇買到

中英對照感覺好啲

對的 主要想外國人望到就知點解

想印細細支掛喺牆

lm

因為未有太多人夾
所以未知幾時有得拎

有興趣，希望可以一齊買

有興趣

留名

LM

留名 有興趣

之前有人教過cut個字模再噴字

Lmlm

留名
想要藍黑各一支

留名！

留名, 次次出到去...呀唔係, 係次次響屋企睇直播果時見到D人揮旗都好很正, 得個望字

樓主果款 tg有得賣

香城士多$120
不過唔知仲有冇得賣

想要一支 可夾單

想要一支，求開團

冇了

tg有人賣緊 不過喺計size 去定價 香港手足嚟

係囉 喺屋企睇直播嗰時見到都覺得好有feel
都想自己買枝第日live住fing旗 正

push
me dou want one

有無tg?

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

可以俾個tg我嗎？

@hongkongflagbuy

Thanks

點解入完幾秒就private咗

唔清楚

你都入唔到?
定我問題

有冇答問題阿